有無人發覺好似呢幾日商場，東鐵無哂人唔使逼

今日放工時間九龍塘站無哂拖喼，果條轉東鐵條走廊係無哂人，唔使同人逼，沙田新城市又無人，呢啲先係香港生活

真 琴晚放工時間東鐵綫有位坐 好少有

好似話香港遊行大陸ban哂團體簽證黎香港，反送中遊行唔止令香港人覺醒自己自由被侵蝕，仲造福左普通市民終於可以過返正常生活

遊行令香港繁榮安定

唔該支那ban耐啲大陸團，還我hong kong life 好耐無試過沙田新城市，連城，旺角係唔使逼，東鐵九龍塘上係有位坐既生活